\begin{tabular}{@{}ll@{}}
\toprule
Variable               & Description                    									\\ 
\midrule
dob					   & Date de naissance													\\
sex       			   & Sexe                           									\\
bmi  				   & Indice de masse corporelle											\\
dbp\_24\_c\_m          & Pression artérielle diastolique moyenne sur 24h sans outliers   	\\
sbp\_24\_c\_m		   & Pression artérielle systolique moyenne sur 24h sans outliers    	\\
\bottomrule
\end{tabular}